有無巴絲日日都好攰好無精神

話說呢幾年番工都係作息超級唔定時
但如果可以我都會盡力訓得夠
而最近公司要我放3個月大假
而家已經放左1個月

我期望呢1個月係咁：
調較番自己作息時間，每晚12點訓，每朝9點起身，精精神神咁過一日，定時定候食3餐，然後到12點就訓，不停loop。

結果現實中呢1個月係咁：
每晚12點前上床，但晚晚失眠至2,3點，有時要食melatonin先訓到，每日1點起身，但感覺係好似訓極都唔夠咁，食完第一餐就想番上床再訓。但為左想夜晚訓到教，我都會盡量忍住日頭唔會番上床，然後全日都覺得好攰好無精神。

其實咁既情況係咪我身體有問題？有無巴絲都係咁既情況？已經foresee到放多2個月大假，情況都一樣唔想再係咁

求救

每晚12點訓
有冇諗過問題喺呢度
人體好奇妙
唔瞓晏教都唔代表夜晚瞓得著
12點瞓唔著, 唔代表你10點/11點上床都會瞓唔著

其實有人係天生夜訓精神d 你試下每日做30-60 分鐘運動就會好訓好多

成日坐/瞓係床用電話電腦？

試吓食b雜

我以為12點訓唔著
早啲上床都係唔會訓得著

好唔鐘意做運動

都會既，睇下片tg whatsapp同人傾下計咁
但日頭都盡量遠離張床，變成坐電腦枱用電話同電腦

成日聽
上網search下咩黎先

有可能係呼吸太淺層 用電話用電腦太多
試下一攰就坐返直個人再深呼吸